[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/193941111", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264443853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264443853/answer/281674629", "content": "\n\u7537\u4eba\u8106\u5f31\u8d77\u6765\u4f1a\u6709\u591a\u8106\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267041056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267041056/answer/317577137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5929\u4f51\uff08\u539fMC\u5929\u4f51\uff09\u88ab\u5168\u7f51\u7981\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267041056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267041056/answer/317567666", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5929\u4f51\uff08\u539fMC\u5929\u4f51\uff09\u88ab\u5168\u7f51\u7981\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36336562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36336562/answer/317687770", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5047\u3001\u6700\u5dee\u52b2\u7684\u56fe\u7247\u5904\u7406 (PS) \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267030609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267030609/answer/317687436", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u611f\u4e0b\u7684\u5317\u4eac\u4e2d\u5e74\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345744/answer/316808242", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u4e00\u4e9b\u975e\u5e38\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137847/answer/317394720", "content": "\n\u62e5\u6709\u914d\u97f3\u6280\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55228002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55228002/answer/297644204", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fea\u739b\u5e0c\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267050695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267050695/answer/317689141", "content": "\n\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u300c\u773c\u7736\u4e00\u70ed\u300d\u7684\u77ac\u95f4\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/317593233", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267041056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267041056/answer/317635437", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5929\u4f51\uff08\u539fMC\u5929\u4f51\uff09\u88ab\u5168\u7f51\u7981\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57260850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57260850/answer/316659110", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u9488\u89c1\u8840\u5730\u5f7b\u5e95\u51fb\u6e83\u718a\u5b69\u5b50\u548c\u718a\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266672321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266672321/answer/316717687", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9636\u7ea7\u8d8a\u76f8\u8fd1\u5374\u6b67\u89c6\u8d8a\u4e25\u91cd\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62677782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62677782/answer/317678597", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5408\u60c5\u5408\u7406\u5408\u6cd5\u4f46\u770b\u8d77\u6765\u603b\u89c9\u5f97\u602a\u602a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712170/answer/315238913", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u8d35\u4e13\u4e1a\u5df2\u8fbe\u6210\u5171\u8bc6\uff0c\u4f46\u5927\u4f17\u5374\u8fd8\u662f\u505c\u7559\u5728\u65e7\u6709\u8ba4\u8bc6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34324096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34324096/answer/317598365", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7537\u53cb\uff0f\u5973\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266883472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266883472/answer/316043812", "content": "\n\u5728\u4f60\u4eec\u90a3\u91cc\uff0c\u5341\u5143\u80fd\u591f\u4e70\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/316827869", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267010578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267010578/answer/317011775", "content": "\n\u5728\u4f7f\u7528\u4e4b\u524d\uff0c\u4f60\u5bf9\u4f60\u7684\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267041056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267041056/answer/317429834", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5929\u4f51\uff08\u539fMC\u5929\u4f51\uff09\u88ab\u5168\u7f51\u7981\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31775843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31775843/answer/317353645", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u5bcc\u517b\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62677782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62677782/answer/317452585", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5408\u60c5\u5408\u7406\u5408\u6cd5\u4f46\u770b\u8d77\u6765\u603b\u89c9\u5f97\u602a\u602a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266821105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266821105/answer/316494169", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u5e42 2017 \u5e74\u5728\u6f14\u827a\u65b9\u9762\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266329896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266329896/answer/316229581", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u5e94\u8be5\u591a\u770b\u4ec0\u4e48\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266778476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266778476/answer/317363332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e8c\u6b21\u5143\u5f62\u8c61\u4f1a\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267022578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267022578/answer/317354168", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74 2 \u6708 11 \u65e5\u5fb7\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u906d\u9047\u9ed1\u5f25\u6492\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36755620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36755620/answer/316940541", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u628a\u540d\u724c\u8d27\u7a7f\u6210\u5730\u644a\u8d27\u201d\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266933876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266933876/answer/317159797", "content": "\n\u5927\u59d1\u53bb\u4e16\uff0c\u8bf7\u5047\u4e0d\u4e88\u6279\u51c6\uff08\u822a\u5929\u67d0\u6240\uff09\uff0c\u63a5\u4e0b\u6765\u6211\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35518652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35518652/answer/317362089", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u662f\u5426\u6709\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u65f6\u88ab\u6b67\u89c6\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/317017434", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266982949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266982949/answer/317011371", "content": "\n\u5728\u4e16\u754c\u7ea7\u7684\u8bb8\u591a\u5927\u578b\u6218\u5f79\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u58eb\u5175\u4eec\u4e0d\u5b66\u4e60\u654c\u56fd\u7684\u8bed\u8a00\uff0c\u5192\u5145\u654c\u56fd\u7684\u519b\u961f\uff0c\u8fd9\u6837\u4e00\u6765\u4e0d\u662f\u66f4\u5bb9\u6613\u53d6\u80dc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266837053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266837053/answer/316949724", "content": "\n\u4f60\u6700\u53cd\u611f\u5927\u4eba\u600e\u6837\u9017\u4f60\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53571014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53571014/answer/317296785", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38584143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38584143/answer/316579037", "content": "\n\u4eba\u751f\u5f00\u6302\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266976511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266976511/answer/316532771", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2.10 \u665a\u300c\u5c0f\u667a\u300d\u8981\u6c42\u4e3b\u64ad\u300c\u5927\u6d77\u662f\u732a\u300d\u53d1\u8a93\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/316855372", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266982482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266982482/answer/316466657", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73MIX 2S\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/316002829", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8d77\u521d\u8ba4\u4e3a\u5f88LOW\uff0c\u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u300d\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712170/answer/314264243", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u8d35\u4e13\u4e1a\u5df2\u8fbe\u6210\u5171\u8bc6\uff0c\u4f46\u5927\u4f17\u5374\u8fd8\u662f\u505c\u7559\u5728\u65e7\u6709\u8ba4\u8bc6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712963/answer/313452208", "content": "\n\u6625\u8282\u671f\u95f4\u4ece\u5927\u57ce\u5e02\u56de\u5230\u8001\u5bb6\uff0c\u4f60\u5fc3\u4e2d\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u843d\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265773823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265773823/answer/308675638", "content": "\n\u6821\u56ed\u9738\u51cc\u5e26\u6765\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52973345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52973345/answer/164448521", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u5386\u53f2\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263765277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263765277/answer/284835179", "content": "\n\u4e3a\u5565\u540c\u6837\u662f\u5f00\u6302\uff0c\u5362\u672c\u4f1f\u6bd4PDD\u53d7\u5230\u7684\u6253\u51fb\u5927\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63927492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63927492/answer/316989310", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39708948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39708948/answer/317264840", "content": "\n\u7f51\u7edc\u517c\u804c\u6253\u5b57\u5458\u771f\u7684\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850305/answer/316745967", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u5e42\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712963/answer/316795670", "content": "\n\u6625\u8282\u671f\u95f4\u4ece\u5927\u57ce\u5e02\u56de\u5230\u8001\u5bb6\uff0c\u4f60\u5fc3\u4e2d\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u843d\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31552562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31552562/answer/316708178", "content": "\n\u300c\u5728\u56fd\u5916\u9047\u89c1\u53f0\u6e7e\u4eba\u300d\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267033743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267033743/answer/317310140", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 \u7f51\u7edc\u4e3b\u64ad MC\u5929\u4f51 \u5df2\u88ab\u76f8\u5173\u90e8\u95e8\u5168\u7f51\u5c01\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30835865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30835865/answer/317117951", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u671f\u88ab\u5f53\u505a\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6700\u7ec8\u88ab\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/311625265", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266654505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266654505/answer/317125599", "content": "\n\u5982\u679c\u8001\u620f\u9aa8\u4eec\u90fd\u8d70\u6d41\u91cf\u8def\u7ebf\u4f1a\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/317188612", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62677782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62677782/answer/317335216", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5408\u60c5\u5408\u7406\u5408\u6cd5\u4f46\u770b\u8d77\u6765\u603b\u89c9\u5f97\u602a\u602a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62677782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62677782/answer/317177538", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5408\u60c5\u5408\u7406\u5408\u6cd5\u4f46\u770b\u8d77\u6765\u603b\u89c9\u5f97\u602a\u602a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22978311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22978311/answer/317315469", "content": "\n\u5bf9\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u5f71\u54cd\u6700\u5927\u768410\u4e2a\u53d1\u660e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266963261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266963261/answer/317218988", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u6551\u63f4\u961f\u62b5\u8fbe\u53f0\u6e7e\u82b1\u83b2\u4e0d\u523048\u5c0f\u65f6\u5c31\u64a4\u56de\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266501770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266501770/answer/312446049", "content": "\n\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7ea7\u7684\u5927\u725b\u5065\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266961592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266961592/answer/317024449", "content": "\n\u7537\u53cb\u4e3a\u4e86\u5411\u6211\u5988\u5988\u538b\u4f4e\u5f69\u793c\uff0c\u60f3\u8ba9\u6211\u5a5a\u524d\u6000\u5b55\uff0c\u8fd8\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26663212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26663212/answer/316982871", "content": "\n\u6cd5\u8bed\u597d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267030609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267030609/answer/317567265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u611f\u4e0b\u7684\u5317\u4eac\u4e2d\u5e74\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30850162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30850162/answer/308786247", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u62cd\u5f97\u5f88\u7f8e\u5e76\u613f\u610f\u5206\u4eab\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267002275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267002275/answer/316927375", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u7f51\u53d1\u6587\u300a\u9752\u5c11\u5e74\u767b\u5f55\u5883\u5916\u6e38\u620f\u670d\u52a1\u5668\u4e25\u91cd\uff0c\u5e94\u5c3d\u5feb\u7eb3\u5165\u56fd\u5185\u76d1\u7ba1\u4f53\u7cfb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62677782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62677782/answer/317148332", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5408\u60c5\u5408\u7406\u5408\u6cd5\u4f46\u770b\u8d77\u6765\u603b\u89c9\u5f97\u602a\u602a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267014327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267014327/answer/317148672", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2 \u6708 11 \u65e5\u738b\u5b9d\u5f3a\u548c\u9a6c\u84c9\u79bb\u5a5a\u6848\u4e00\u5ba1\u5ba3\u5224\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/297204349", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27353387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27353387/answer/317050907", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5fae\u4f46\u662f\u9ad8\u6548\u6709\u7528\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51885492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51885492/answer/316900937", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u77e5\u8bc6\u6700\u591a\uff0c\u6216\u8005\u662f\u542b\u91d1\u91cf\u6700\u9ad8\uff0c\u6216\u8005\u662f\u603b\u4f53\u8d28\u91cf\u6700\u68d2\u7684\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/315740266", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61291160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61291160/answer/317220709", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26457306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26457306/answer/316863202", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u5c0f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266672321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266672321/answer/316489982", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9636\u7ea7\u8d8a\u76f8\u8fd1\u5374\u6b67\u89c6\u8d8a\u4e25\u91cd\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267002275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267002275/answer/317152494", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u7f51\u53d1\u6587\u300a\u9752\u5c11\u5e74\u767b\u5f55\u5883\u5916\u6e38\u620f\u670d\u52a1\u5668\u4e25\u91cd\uff0c\u5e94\u5c3d\u5feb\u7eb3\u5165\u56fd\u5185\u76d1\u7ba1\u4f53\u7cfb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28756907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28756907/answer/316812580", "content": "\n\u600e\u4e48\u7a7f\u51fa\u97e9\u7cfb\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266921783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266921783/answer/315495615", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u300c\u7b14\u8bb0\u672c\u5427\u300d\u3001\u300c\u663e\u5361\u5427\u300d\u7b49\u786c\u4ef6\u533a\u5427\u4e3b\u7a81\u906d\u64a4\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/307371881", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u6709\u94b1\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/306261679", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44323871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44323871/answer/304829552", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4f60\u7b11\u5f97\u7a92\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030969/answer/307158745", "content": "\n\u81f3\u4eca\u4e3a\u6b62\u4f60\u770b\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265232659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265232659/answer/301507590", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5413\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66020391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66020391/answer/238999637", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5728\u300a\u8131\u53e3\u79c0\u5927\u4f1a\u300b\u7b2c\u516b\u671f\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/147396199", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65608919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65608919/answer/247794875", "content": "\n\u660e\u671d\u662f\u600e\u4e48\u628a\u8499\u53e4\u4eba\uff08\u5143\u671d\uff09\u6253\u8d25\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267018358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267018358/answer/317298858", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u4e0a\u6700\u8fd1\u7684\"\u5fb7\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u906d\u9047\u6492\u65e6\u6559\"\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58897929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58897929/answer/159851715", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u4fbf\u5b9c\u5374\u503c\u94b1\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946994/answer/237650885", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u827e\u6ecb\u75c5\u60a3\u8005\u662f\u5426\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/317312061", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61390718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61390718/answer/314241562", "content": "\n\u600e\u6837\u5ba2\u6c14\u7684\u56de\u907f\u59b9\u5b50\u9891\u7e41\u627e\u6211\u804a\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712963/answer/316843616", "content": "\n\u6625\u8282\u671f\u95f4\u4ece\u5927\u57ce\u5e02\u56de\u5230\u8001\u5bb6\uff0c\u4f60\u5fc3\u4e2d\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u843d\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266522429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266522429/answer/315872100", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5173\u6653\u5f64\u603b\u662f\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/313563515", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267018358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267018358/answer/317112973", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u4e0a\u6700\u8fd1\u7684\"\u5fb7\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u906d\u9047\u6492\u65e6\u6559\"\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/316775426", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38584143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38584143/answer/316456529", "content": "\n\u4eba\u751f\u5f00\u6302\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267018358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267018358/answer/317323530", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u4e0a\u6700\u8fd1\u7684\"\u5fb7\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u906d\u9047\u6492\u65e6\u6559\"\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137847/answer/316678463", "content": "\n\u62e5\u6709\u914d\u97f3\u6280\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63757855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63757855/answer/315076654", "content": "\n\u5982\u4f55\u6bd4\u8f83\u859b\u4e4b\u8c26\u548c\u534e\u6668\u5b87\u7684\u97f3\u4e50\u9020\u8be3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266522429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266522429/answer/316102349", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5173\u6653\u5f64\u603b\u662f\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/316056719", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}]